msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PPV Live Webcams - Paid Videochat\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-02 10:00+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-02 10:07+0300\n"
"Last-Translator: VideoWhisper.com <submit.ticket@videowhisper.com>\n"
"Language-Team: VideoWhisper.com <submit.ticket@videowhisper.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: ppv-live-webcams.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: inc/h5videochat.php:20
#, fuzzy
msgid "Login is required to access your own videochat room!"
msgstr "登录需要访问您自己的视频聊天室！"

#: inc/h5videochat.php:20 inc/h5videochat.php:185 inc/h5videochat.php:249
#: inc/h5videochat.php:254 inc/shortcodes.php:50 inc/shortcodes.php:191
#: inc/shortcodes.php:397 inc/shortcodes.php:428 inc/shortcodes.php:513
#: ppv-live-webcams.php:749 ppv-live-webcams.php:5049 ppv-live-webcams.php:5249
#: ppv-live-webcams.php:5697
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: inc/h5videochat.php:20 inc/h5videochat.php:185 inc/h5videochat.php:249
#: inc/h5videochat.php:254 inc/shortcodes.php:50 inc/shortcodes.php:191
#: inc/shortcodes.php:397 inc/shortcodes.php:428 inc/shortcodes.php:513
#: ppv-live-webcams.php:749 ppv-live-webcams.php:5049 ppv-live-webcams.php:5697
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: inc/h5videochat.php:26 ppv-live-webcams.php:5080 ppv-live-webcams.php:5737
#, fuzzy
msgid ""
"Your account is not currently enabled. Update your account records and wait "
"for site admins to approve your account."
msgstr "您的帐户当前未启用。更新您的帐户记录，并等待网站管理员批准您的帐户。"

#: inc/h5videochat.php:30 ppv-live-webcams.php:5742
#, fuzzy
msgid ""
"Studio disabled your account: dashboard access is forbidden. Contact studio "
"or site administrator!"
msgstr "工作室禁用您的帐户：禁止仪表板访问。联系工作室或网站管理员！"

#: inc/h5videochat.php:68
#, fuzzy
msgid "No random cam room found with current criteria!"
msgstr "没有随机凸轮室找到与当前标准！"

#: inc/h5videochat.php:185
#, fuzzy
msgid "Login is required to access private calls."
msgstr "访问私人呼叫需要登录。"

#: inc/h5videochat.php:195
#, fuzzy
msgid "This private call was closed."
msgstr "此私人呼叫已关闭。"

#: inc/h5videochat.php:196
#, fuzzy
msgid "Private call is only available to performer and client, as setup."
msgstr "专用呼叫仅对执行者和客户端可用，作为设置。"

#: inc/h5videochat.php:202
#, fuzzy
msgid "This private call does not exist."
msgstr "错误：文件不存在！"

#: inc/h5videochat.php:207
#, fuzzy
msgid "This room can only be used for locked calls, with call link."
msgstr "此房间只能用于锁定的呼叫，带有呼叫链接。"

#: inc/h5videochat.php:231 inc/h5videochat.php:1700
#, fuzzy
msgid "You are banned from accessing this room!"
msgstr "您被禁止进入此房间！"

#: inc/h5videochat.php:249 inc/h5videochat.php:254
#, fuzzy
msgid "Login is required to access."
msgstr "访问需要登录。"

#: inc/h5videochat.php:255
#, fuzzy
msgid "You are not in the allowed participant list."
msgstr "您不在用户允许列表中"

#: inc/h5videochat.php:263
#, fuzzy
msgid ""
"This room is restricted by access list. You are not in room access list."
msgstr "此房间受访问列表限制。您不在房间访问列表中。"

#: inc/h5videochat.php:302
#, fuzzy
msgid ""
"Group chat is disabled. This room can only be used for instant or locked "
"calls."
msgstr "群聊已禁用。此房间只能用于即时或锁定的呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:347
#, fuzzy
msgid "Open in Full Page"
msgstr "在全页中打开"

#: inc/h5videochat.php:462
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: inc/h5videochat.php:463
#, fuzzy
msgid "Type your message"
msgstr "键入邮件"

#: inc/h5videochat.php:465
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: inc/h5videochat.php:466
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: inc/h5videochat.php:467
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: inc/h5videochat.php:468
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: inc/h5videochat.php:469
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: inc/h5videochat.php:470
msgid "Presentation"
msgstr "演示"

#: inc/h5videochat.php:472
#, fuzzy
msgid "Tap for Sound"
msgstr "点击声音"

#: inc/h5videochat.php:473
msgid "Enable Audio"
msgstr "启用音频"

#: inc/h5videochat.php:474
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: inc/h5videochat.php:475
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: inc/h5videochat.php:477
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: inc/h5videochat.php:478
#, fuzzy
msgid "Stop Broadcast"
msgstr "停止广播"

#: inc/h5videochat.php:479
#, fuzzy
msgid "Make a selection to start!"
msgstr "选择开始！"

#: inc/h5videochat.php:481
#, fuzzy
msgid "Lights On"
msgstr "指示灯亮起"

#: inc/h5videochat.php:482 inc/h5videochat.php:697
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗模式"

#: inc/h5videochat.php:483
msgid "Enter Fullscreen"
msgstr "进入全屏"

#: inc/h5videochat.php:484
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: inc/h5videochat.php:486
msgid "Site Menu"
msgstr "网站菜单"

#: inc/h5videochat.php:488
#, fuzzy
msgid "Request Private"
msgstr "请求私有"

#: inc/h5videochat.php:489
#, fuzzy
msgid "Request Private 2 Way Videochat Show"
msgstr "请求私人 2 路视频聊天节目"

#: inc/h5videochat.php:490
#, fuzzy
msgid "Performer Disabled Private Requests"
msgstr "执行者禁用的专用请求"

#: inc/h5videochat.php:491
#, fuzzy
msgid "Performer is Busy in Private"
msgstr "表演者"

#: inc/h5videochat.php:492
#, fuzzy
msgid "Performer is Not Online"
msgstr "表演者"

#: inc/h5videochat.php:493
msgid "Nevermind"
msgstr "没关系"

#: inc/h5videochat.php:494
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: inc/h5videochat.php:495
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: inc/h5videochat.php:496
#, fuzzy
msgid "Close Private"
msgstr "关闭私有"

#: inc/h5videochat.php:498 ppv-live-webcams.php:4660
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: inc/h5videochat.php:499
#, fuzzy
msgid "Next: Random Videochat Room"
msgstr "下一页： 随机视频聊天室"

#: inc/h5videochat.php:501 ppv-live-webcams.php:4230
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/h5videochat.php:502
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: inc/h5videochat.php:503
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: inc/h5videochat.php:504
#, fuzzy
msgid "Upload: Drag and drop files here, or click to select files"
msgstr "上传：在此处拖放文件，或单击以选择文件"

#: inc/h5videochat.php:505
#, fuzzy
msgid "Uploading. Please wait..."
msgstr "上传。请稍候。。。"

#: inc/h5videochat.php:506
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: inc/h5videochat.php:507
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/h5videochat.php:509
#, fuzzy
msgid "Media Displayed"
msgstr "显示媒体"

#: inc/h5videochat.php:510
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: inc/h5videochat.php:511 ppv-live-webcams.php:6730 ppv-live-webcams.php:6744
#: ppv-live-webcams.php:6812 ppv-live-webcams.php:6866
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/h5videochat.php:512
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: inc/h5videochat.php:514 ppv-live-webcams.php:841 ppv-live-webcams.php:4621
#: ppv-live-webcams.php:6943
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: inc/h5videochat.php:515 ppv-live-webcams.php:6765
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: inc/h5videochat.php:517
#, fuzzy
msgid "Private Call"
msgstr "私人呼叫"

#: inc/h5videochat.php:518
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: inc/h5videochat.php:520
#, fuzzy
msgid "External Broadcast"
msgstr "外部广播"

#: inc/h5videochat.php:521
#, fuzzy
msgid ""
"Broadcast with external apps for advanced compositions, scenes, effects or "
"reliability compared to web based interface and protocols. External "
"broadcasts have higher latency and improved capacity, reliability specific "
"to HLS delivery method. New broadcasts show in about 10 seconds and "
"unavailability updates after 1 minute."
msgstr ""
"与基于 Web 的界面和协议相比，使用外部应用程序进行广播，以获得高级合成、场景、"
"效果或可靠性。外部广播具有更高的延迟和更高的容量，可靠性特定于 HLS 交付方法。"
"新的广播在大约 10 秒内显示，1 分钟后显示不可用更新。"

#: inc/h5videochat.php:563
msgid "New"
msgstr "新"

#: inc/h5videochat.php:626
#, fuzzy
msgid "Disable Call Requests"
msgstr "禁用呼叫请求"

#: inc/h5videochat.php:626
#, fuzzy
msgid "Disable users from sending private call requests to room owner."
msgstr "禁止用户向房所有者发送私人呼叫请求。"

#: inc/h5videochat.php:627
#, fuzzy
msgid "Private Room"
msgstr "私人房间"

#: inc/h5videochat.php:627
#, fuzzy
msgid "Hide room from public listings. Can be accessed by room link."
msgstr "隐藏房间从公共列表。可通过客房链接访问。"

#: inc/h5videochat.php:629
#, fuzzy
msgid "Calls Only"
msgstr "仅呼叫"

#: inc/h5videochat.php:629
#, fuzzy
msgid "Call Only mode: can only be used for calls."
msgstr "仅呼叫模式：只能用于呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:630
#, fuzzy
msgid "Group Chat Disabled"
msgstr "群聊已禁用"

#: inc/h5videochat.php:630
#, fuzzy
msgid "Use room only for instant or locked calls."
msgstr "仅对即时或锁定呼叫使用房间。"

#: inc/h5videochat.php:632 inc/h5videochat.php:698
#, fuzzy
msgid "Audio Only"
msgstr "仅限音频"

#: inc/h5videochat.php:632
#, fuzzy
msgid ""
"Audio only room mode: Only microphone, no webcam video, for all "
"participants. Applies both to group and private calls."
msgstr ""
"仅限音频室模式：仅供所有参与者使用麦克风，无网络摄像头视频。同时适用于群组和"
"私人呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:634
#, fuzzy
msgid "Conference Mode"
msgstr "会议模式"

#: inc/h5videochat.php:634
#, fuzzy
msgid ""
"Enable owner to show multiple users streams at same time in split view. All "
"users can publish webcam."
msgstr ""
"使所有者能够在拆分视图中同时显示多个用户流。所有用户都可以发布网络摄像头。"

#: inc/h5videochat.php:636
#, fuzzy
msgid "Conference Auto Display"
msgstr "会议自动显示"

#: inc/h5videochat.php:636
#, fuzzy
msgid ""
"Display users automatically in available conference slots when they start "
"their camera, in conference mode."
msgstr "在会议模式下启动相机时，在可用会议插槽中自动显示用户。"

#: inc/h5videochat.php:644
#, fuzzy
msgid "Display Slots"
msgstr "显示插槽"

#: inc/h5videochat.php:644
#, fuzzy
msgid "Split display to show multiple media items, in conference mode."
msgstr "拆分显示以在会议模式下显示多个媒体项目。"

#: inc/h5videochat.php:670
#, fuzzy
msgid "Collaboration Mode"
msgstr "协作模式"

#: inc/h5videochat.php:670
#, fuzzy
msgid "Enable collaboration mode with multiple media, files, presentation."
msgstr "启用具有多个媒体、文件、演示文稿的协作模式。"

#: inc/h5videochat.php:676
#, fuzzy
msgid "Party Mode"
msgstr "派对模式"

#: inc/h5videochat.php:676
#, fuzzy
msgid ""
"In party mode, all users that join room are added to party squad. Entire "
"party moves to different room with Next button."
msgstr ""
"在党模式中，加入聊天室的所有用户都添加到党组。使用\"下一步\"按钮，整个派对将"
"移动到不同的房间。"

#: inc/h5videochat.php:679
#, fuzzy
msgid "Party Reserved"
msgstr "保留的派对"

#: inc/h5videochat.php:679
#, fuzzy
msgid ""
"Number of reserved party video slots, needs to be available in other room, "
"to travel."
msgstr "预订的派对视频插槽的数量，需要在其他房间提供，才能旅行。"

#: inc/h5videochat.php:691
#, fuzzy
msgid "Room Preferences"
msgstr "房间偏好"

#: inc/h5videochat.php:696
msgid "Sound Effects"
msgstr "声音特效"

#: inc/h5videochat.php:696
#, fuzzy
msgid "Sound effects (on actions)."
msgstr "声音效果（对操作）。"

#: inc/h5videochat.php:697
#, fuzzy
msgid "Dark interface mode."
msgstr "暗接口模式。"

#: inc/h5videochat.php:698
#, fuzzy
msgid ""
"Audio only user mode: Publish only microphone, no webcam video. Applies both "
"to group and private calls."
msgstr ""
"仅限音频用户模式：仅发布麦克风，无网络摄像头视频。同时适用于群组和私人呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:699
#, fuzzy
msgid "Reveal Mode"
msgstr "显示模式"

#: inc/h5videochat.php:699
#, fuzzy
msgid ""
"Webcam reveal mode: hide webcam in private calls and use a Reveal button to "
"enable on request."
msgstr ""
"网络摄像头显示模式：在私人呼叫中隐藏网络摄像头，并使用\"显示\"按钮根据请求启"
"用。"

#: inc/h5videochat.php:706
#, fuzzy
msgid "Reveal Warmup"
msgstr "揭示热身"

#: inc/h5videochat.php:706
#, fuzzy
msgid "Time in seconds required before revealing webcam is possible."
msgstr "在显示网络摄像头之前，需要以秒为单位。"

#: inc/h5videochat.php:718
msgid "User Preferences"
msgstr "用户首选项"

#: inc/h5videochat.php:925
#, fuzzy
msgid "You are room performer."
msgstr "合作伙伴"

#: inc/h5videochat.php:928
#, fuzzy
msgid "This is a private room (not listed)."
msgstr "这是一间私人房间（未列出）。"

#: inc/h5videochat.php:931
#, fuzzy
msgid ""
"This room can only be used for predefined locked calls. Participants need a "
"private call link."
msgstr "此聊天室只能用于预定义的锁定呼叫。参与者需要私人呼叫链接。"

#: inc/h5videochat.php:934
#, fuzzy
msgid ""
"Group chat is disabled. Participants can only access this room for instant "
"or locked calls."
msgstr "群聊已禁用。参与者只能访问此房间进行即时或锁定的呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:948
#, fuzzy
msgid "This is a paid room:"
msgstr "这是一个付费房间："

#: inc/h5videochat.php:949 ppv-live-webcams.php:9777
#, fuzzy
msgid "Group Mode"
msgstr "组模式"

#: inc/h5videochat.php:950 ppv-live-webcams.php:9778
#, fuzzy
msgid "Group session cost"
msgstr "组会话成本"

#: inc/h5videochat.php:951 inc/h5videochat.php:979 inc/h5videochat.php:1008
#: ppv-live-webcams.php:9688 ppv-live-webcams.php:9755
#, fuzzy
msgid "Charging starts after a grace time:"
msgstr "宽限期后开始充电："

#: inc/h5videochat.php:952
#, fuzzy
msgid ""
"All participants pay during this session: Private calls are not available."
msgstr "所有参与者在此会话期间付费：私人呼叫不可用。"

#: inc/h5videochat.php:963
#, fuzzy
msgid ""
"You are in Voyeur mode: hidden from user list. Participants will not be "
"aware of your presence unless you write in text chat."
msgstr ""
"您处于 Voyeur 模式：从用户列表中隐藏。除非您在文本聊天中书写，否则参与者不会"
"意识到您的存在。"

#: inc/h5videochat.php:964
#, fuzzy
msgid "Voyeur cost"
msgstr "费用"

#: inc/h5videochat.php:977
#, fuzzy
msgid ""
"Registered users can request private calls during free presale chat and you "
"can accept:"
msgstr "注册用户可以在免费预售聊天期间请求私人通话，您可以接受："

#: inc/h5videochat.php:978
#, fuzzy
msgid "Private show cost per minute, for client:"
msgstr "客户每分钟的私人演出费用："

#: inc/h5videochat.php:980
#, fuzzy
msgid "Private call earning per minute, for performer:"
msgstr "表演者每分钟赚取私人电话："

#: inc/h5videochat.php:1000 ppv-live-webcams.php:9684
#, fuzzy
msgid "You do not have enough credits to request a private show."
msgstr "您没有足够的积分来请求私人演出。"

#: inc/h5videochat.php:1005
#, fuzzy
msgid "You can request private session from room performer when available:"
msgstr "如果可用，可以从房间执行者请求私人会话："

#: inc/h5videochat.php:1007 ppv-live-webcams.php:9652
#, fuzzy
msgid "Private show cost per minute:"
msgstr "每分钟私人演出费用："

#: inc/h5videochat.php:1019
#, fuzzy
msgid ""
"This room is in party mode and all users join the party squad. Entire party "
"can be moved to other rooms by host."
msgstr ""
"这个房间处于派对模式，所有用户都加入党小组。整个聚会可以由主机移动到其他房"
"间。"

#: inc/h5videochat.php:1027
#, fuzzy
msgid "You are in a party"
msgstr "您的位置:"

#: inc/h5videochat.php:1030
#, fuzzy
msgid ""
"You are a party host. You can move party with Next and manage party users."
msgstr "你是派对主持人。您可以使用 Next 移动方并管理方用户。"

#: inc/h5videochat.php:1076
#, fuzzy
msgid "Room is in collaboration mode, with a Files panel."
msgstr "房间处于协作模式，带有\"文件\"面板。"

#: inc/h5videochat.php:1157
msgid "Stream URL"
msgstr "流的URL"

#: inc/h5videochat.php:1157
#, fuzzy
msgid ""
"RTMP Address / OBS Stream URL: full streaming address. Contains: server, "
"port if different than default 1935, application and control parameters, "
"key. For OBS Settings: Stream > Server."
msgstr ""
"RTMP 地址 / OBS 流 URL：完整流地址。包含：服务器，端口如果不同于默认1935，应"
"用程序和控制参数，键。对于 OBS 设置：流 + 服务器。"

#: inc/h5videochat.php:1158
#, fuzzy
msgid "Stream Key"
msgstr "流媒体"

#: inc/h5videochat.php:1158
#, fuzzy
msgid ""
"Stream Name / OBS Stream Key: name of stream. For OBS Settings: Stream > "
"Stream Key."
msgstr "流名称/OBS 流键：流的名称。对于 OBS 设置：流和流键。"

#: inc/h5videochat.php:1172
#, fuzzy
msgid "Maximum Video Bitrate"
msgstr "最大视频比特率"

#: inc/h5videochat.php:1172
#, fuzzy
msgid ""
"Use this value or lower for video bitrate, depending on resolution. A static "
"background and less motion requires less bitrate than movies, sports, games. "
"For OBS Settings: Output > Streaming > Video Bitrate. Warning: Trying to "
"broadcast higher bitrate than allowed by streaming server will result in "
"disconnects/failures."
msgstr ""
"使用此值或降低视频比特率，具体取决于分辨率。静态背景和更少的运动需要比电影、"
"运动、游戏更少的比特率。对于 OBS 设置：输出 + 流式处理 + 视频比特率。警告： "
"尝试广播比特率高于流服务器允许的比特率将导致断开连接/失败。"

#: inc/h5videochat.php:1174
#, fuzzy
msgid "Maximum Audio Bitrate"
msgstr "最大音频比特率"

#: inc/h5videochat.php:1174
#, fuzzy
msgid ""
"Use this value or lower for audio bitrate. If you want to use higher Audio "
"Bitrate, lower Video Bitrate to compensate for higher audio. For OBS "
"Settings: Output > Streaming > Audio Bitrate. Warning: Trying to broadcast "
"higher bitrate than allowed by streaming server will result in disconnects/"
"failures."
msgstr ""
"对音频比特率使用此值或更低值。如果要使用较高的音频比特率，降低视频比特率以补"
"偿较高的音频。对于 OBS 设置：输出 + 流式处理 + 音频比特率。警告： 尝试广播比"
"特率高于流服务器允许的比特率将导致断开连接/失败。"

#: inc/h5videochat.php:1182
#, fuzzy
msgid "RTMP Encoder / OBS Settings"
msgstr "RTMP 编码器 / OBS 设置"

#: inc/h5videochat.php:1182
#, fuzzy
msgid ""
"Use these settings to broadcast with a RTMP encoder app like OBS, iOS/"
"Android GoCoder, xSplit, Zoom Meetings Webinars."
msgstr ""
"使用这些设置使用 RTMP 编码器应用（如 OBS、iOS/Android GoCoder、xSplit、缩放会"
"议网络研讨会）进行广播。"

#: inc/h5videochat.php:1749
#, fuzzy
msgid "Only room owner can edit room options."
msgstr "只有客房所有者才能编辑房间选项。"

#: inc/h5videochat.php:1796 inc/h5videochat.php:1851
#, fuzzy
msgid "Only performer can moderate."
msgstr "只有表演者才能缓和。"

#: inc/h5videochat.php:1904 inc/h5videochat.php:1954 inc/h5videochat.php:1979
#, fuzzy
msgid "Only performer can moderate presentation."
msgstr "只有执行者才能调节演示文稿。"

#: inc/h5videochat.php:1937
#, fuzzy
msgid "User not found to display:"
msgstr "未找到用戶"

#: inc/h5videochat.php:1939
#, fuzzy
msgid "User is visitor. User needs to login to broadcast camera."
msgstr "用户是访问者。用户需要登录到广播摄像机。"

#: inc/h5videochat.php:2015
#, fuzzy
msgid "File not found to display:"
msgstr "找不到要显示的文件："

#: inc/h5videochat.php:2030
#, fuzzy
msgid "Only performer can delete files."
msgstr "只有执行者才能删除文件。"

#: inc/h5videochat.php:2046
msgid "File not found:"
msgstr "文件没有找到："

#: inc/h5videochat.php:2183
#, fuzzy
msgid "Returned to party start room."
msgstr "返回派对开始室。"

#: inc/h5videochat.php:2247
#, fuzzy
msgid "Your party moves with you."
msgstr "你的派对和你一起前进。"

#: inc/h5videochat.php:2261
#, fuzzy
msgid "You can move a different room using Next button again."
msgstr "您可以使用\"下一步\"按钮再次移动其他房间。"

#: inc/h5videochat.php:2267
#, fuzzy
msgid "No next room found with current criteria!"
msgstr "没有找到符合当前标准的隔壁房间！"

#: inc/h5videochat.php:2447
#, fuzzy
msgid "Tip in"
msgstr "提示"

#: inc/h5videochat.php:2463
#, fuzzy
msgid "checked in"
msgstr "签入"

#: inc/h5videochat.php:2471 inc/h5videochat.php:2479 ppv-live-webcams.php:10349
#, fuzzy
msgid "Tip from"
msgstr "提示"

#: inc/h5videochat.php:2511
#, fuzzy
msgid "You closed private call."
msgstr "您关闭了私人呼叫。"

#: inc/h5videochat.php:2835 inc/h5videochat.php:2836
#, fuzzy
msgid "Private call was closed."
msgstr "私人呼叫已关闭。"

#: inc/h5videochat.php:2856
#, fuzzy
msgid "Following party to different room."
msgstr "跟随聚会到不同的房间。"

#: inc/h5videochat.php:2879
#, fuzzy
msgid "Moved to different room with party."
msgstr "搬到不同的房间与聚会。"

#: inc/options.php:1330
#, fuzzy
msgid "Customize Features/Labels by Site Type"
msgstr "按站点类型自定义功能/标签"

#: inc/options.php:1394 ppv-live-webcams.php:6692
#, fuzzy
msgid "Paid Questions and Messages"
msgstr "付费问题和消息"

#: inc/options.php:1415
#, fuzzy
msgid "Random Video Chat"
msgstr "随机视频聊天"

#: inc/options.php:1458
msgid "Setup Pages"
msgstr "设置页面"

#: inc/options.php:1467
#, fuzzy
msgid "Update Pages"
msgstr "更新网络摄像头"

#: inc/options.php:1536
#, fuzzy
msgid "Setup Overview"
msgstr "概述"

#: inc/options.php:1546
#, fuzzy
msgid "Setup Checkpoints"
msgstr "设置检查点"

#: inc/options.php:1715 inc/options.php:1945
msgid "Client IP"
msgstr "客户端IP"

#: inc/options.php:1718 inc/options.php:1948
#, fuzzy
msgid ""
"ERROR: Can not detect location. GeoIP extension is required on host for this "
"functionality."
msgstr "错误：无法检测位置。此功能需要在主机上扩展地理IP。"

#: inc/options.php:1722 inc/options.php:1952
msgid "Continent"
msgstr "大洲"

#: inc/options.php:1723 inc/options.php:1953
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: inc/options.php:1724 inc/options.php:1954
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: inc/options.php:1725 inc/options.php:1955
msgid "City"
msgstr "城市"

#: inc/options.php:1986
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

#: inc/options.php:2024
msgid "Reset Options"
msgstr "重置选项"

#: inc/options.php:4169 ppv-live-webcams.php:558 ppv-live-webcams.php:5305
#, fuzzy
msgid "Webcams"
msgstr "摄像头"

#: inc/options.php:4170 ppv-live-webcams.php:11818
#, fuzzy
msgid "Performer Dashboard"
msgstr "执行者仪表板"

#: inc/options.php:4171 ppv-live-webcams.php:11836
#, fuzzy
msgid "Studio Dashboard"
msgstr "工作室仪表板"

#: inc/options.php:4172
#, fuzzy
msgid "Chat Logout"
msgstr "登出"

#: inc/options.php:4173
#, fuzzy
msgid "Random Cam"
msgstr "随机"

#: inc/options.php:4174 ppv-live-webcams.php:11827
#, fuzzy
msgid "Client Dashboard"
msgstr "客户端仪表板"

#: inc/shortcodes.php:50
#, fuzzy
msgid "Login to send questions or messages!"
msgstr "登录发送问题或消息！"

#: inc/shortcodes.php:78
#, fuzzy
msgid "You need cost of message in balance to send it."
msgstr "发送邮件需要平衡的成本。"

#: inc/shortcodes.php:78 ppv-live-webcams.php:744
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: inc/shortcodes.php:100
#, fuzzy
msgid "Paid Message to"
msgstr "付费消息到"

#: inc/shortcodes.php:105
#, fuzzy
msgid "Your message was sent."
msgstr "您的消息已发送。"

#: inc/shortcodes.php:106 inc/shortcodes.php:375 inc/shortcodes.php:492
msgid "View Message"
msgstr "查看消息"

#: inc/shortcodes.php:118
#, fuzzy
msgid "Your Question or Message"
msgstr "您的问题或消息"

#: inc/shortcodes.php:119
#, fuzzy
msgid "Send Message to"
msgstr "发送消息到"

#: inc/shortcodes.php:121
#, fuzzy
msgid "Cost per question or message"
msgstr "每个问题或消息的成本"

#: inc/shortcodes.php:122 ppv-live-webcams.php:5503
msgid "Your current balance"
msgstr "您當前的餘額"

#: inc/shortcodes.php:179 inc/shortcodes.php:385 inc/shortcodes.php:500
msgid "No Messages"
msgstr "没有留言"

#: inc/shortcodes.php:191 inc/shortcodes.php:428
#, fuzzy
msgid "Login to manage messages and replies!"
msgstr "登录以管理消息和回复！"

#: inc/shortcodes.php:308
#, fuzzy
msgid "Paid Message Earning from "
msgstr "付费消息从"

#: inc/shortcodes.php:309
#, fuzzy
msgid "Your reply was sent and you got paid."
msgstr "您的回复已发送，您得到了报酬。"

#: inc/shortcodes.php:311
#, fuzzy
msgid "Your reply was sent."
msgstr "您的回复已发送。"

#: inc/shortcodes.php:339
msgid "Send Reply"
msgstr "发送回复"

#: inc/shortcodes.php:373 inc/shortcodes.php:489
msgid "Replied"
msgstr "已回复"

#: inc/shortcodes.php:380
#, fuzzy
msgid ""
"You receive payment for paid messages on reply. Clients can access their "
"messages and replies from client dashboard and in messages section from "
"webcam profile."
msgstr ""
"您收到付款的付款消息的答复。客户端可以从客户端仪表板和网络摄像头配置文件的消"
"息部分访问其消息和答复。"

#: inc/shortcodes.php:397
#, fuzzy
msgid "Login to access as client!"
msgstr "以客户端身份登录访问！"

#: inc/shortcodes.php:404
#, fuzzy
msgid "Active balance"
msgstr "有效"

#: inc/shortcodes.php:405
#, fuzzy
msgid "All Balances"
msgstr "平衡"

#: inc/shortcodes.php:406
#, fuzzy
msgid "Manage Wallet"
msgstr "管理钱包"

#: inc/shortcodes.php:411
#, fuzzy
msgid "My Questions and Messages"
msgstr "我的问题和消息"

#: inc/shortcodes.php:415
#, fuzzy
msgid "My Calls"
msgstr "我的电话"

#: inc/shortcodes.php:513
#, fuzzy
msgid "Login to manage calls!"
msgstr "登录以管理呼叫！"

#: inc/shortcodes.php:601
#, fuzzy
msgid "New call was setup"
msgstr "设置了新呼叫"

#: inc/shortcodes.php:607
#, fuzzy
msgid ""
"Error: Client was not found by email or username! User needs to register to "
"be able to login and access the private call."
msgstr ""
"错误：未通过电子邮件或用户名找到客户端！用户需要注册才能登录并访问私人呼叫。"

#: inc/shortcodes.php:621
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: inc/shortcodes.php:622
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: inc/shortcodes.php:629
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: inc/shortcodes.php:629
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: inc/shortcodes.php:630
#, fuzzy
msgid "Call Mode"
msgstr "呼叫模式"

#: inc/shortcodes.php:631
#, fuzzy
msgid "Setup Call"
msgstr "计划"

#: inc/shortcodes.php:634
#, fuzzy
msgid ""
"Setup locked private calls that can only be accessed by client using "
"dedicated call link. Clients can access their persistent calls list in "
"client dashboard.  "
msgstr ""
"设置锁定的专用呼叫，这些呼叫只能由客户端使用专用呼叫链接访问。客户端可以访问"
"客户端仪表板中的持久调用列表。"

#: inc/shortcodes.php:672
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: inc/shortcodes.php:673
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: inc/shortcodes.php:681
#, fuzzy
msgid "No Calls"
msgstr "无呼叫"

#: inc/shortcodes.php:1303
#, fuzzy
msgid "Loading Live Webcams"
msgstr "加载实时网络摄像机"

#: inc/shortcodes.php:1482
#, fuzzy
msgid "Broadcasting not allowed: Only logged in users can broadcast!"
msgstr "不允许广播：只有登录的用户才能广播！"

#: inc/shortcodes.php:1878 ppv-live-webcams.php:2930 ppv-live-webcams.php:9609
#, fuzzy
msgid ""
"Free chat daily time limit reached: You can only access paid group rooms "
"today!"
msgstr "每日免费聊天时间限制：您今天只能访问付费团体室！"

#: inc/shortcodes.php:1879 ppv-live-webcams.php:2931 ppv-live-webcams.php:9610
#, fuzzy
msgid ""
"Free chat daily visitor time limit reached: Register and login for more chat "
"time today!"
msgstr "免费每日访客时间限制达到: 注册更多!"

#: inc/shortcodes.php:2134
#, fuzzy
msgid "Try HTML5 Videochat"
msgstr "尝试 HTML5 视频聊天"

#: ppv-live-webcams.php:556
#, fuzzy
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Webcams"
msgstr "摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:557
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Webcam"
msgstr "网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:559
#, fuzzy
msgid "Parent Webcam:"
msgstr "父网络摄像头："

#: ppv-live-webcams.php:560
#, fuzzy
msgid "All Webcams"
msgstr "摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:561
#, fuzzy
msgid "View Webcam"
msgstr "查看摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:562
#, fuzzy
msgid "Add New Webcam"
msgstr "添加新网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:563
#, fuzzy
msgid "New Webcam"
msgstr "网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:564
#, fuzzy
msgid "Edit Webcam"
msgstr "编辑网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:565
#, fuzzy
msgid "Update Webcam"
msgstr "更新网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:566
#, fuzzy
msgid "Search Webcams"
msgstr "搜索网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:567
#, fuzzy
msgid "No webcams found"
msgstr "未找到网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:568
#, fuzzy
msgid "No webcams found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中找不到网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:572
#, fuzzy
msgid "webcam"
msgstr "网络摄像头, 摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:573
#, fuzzy
msgid "Live Webcams"
msgstr "实时网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:645
#, fuzzy
msgid "Access Forbidden!"
msgstr "禁止访问！"

#: ppv-live-webcams.php:744
#, fuzzy
msgid "This is a paid room. A minimum balance required to access."
msgstr "这是一间有薪的房间。访问所需的最小余额。"

#: ppv-live-webcams.php:749
#, fuzzy
msgid "This is a paid room. Login is required to access a paid room."
msgstr "这是一间有薪的房间。需要登录才能进入付费房间。"

#: ppv-live-webcams.php:813
#, fuzzy
msgid "Room Page"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:814
#, fuzzy
msgid "Room Profile Content"
msgstr "个人资料设置"

#: ppv-live-webcams.php:815
#, fuzzy
msgid "Room Profile Info"
msgstr "房间简介信息"

#: ppv-live-webcams.php:817 ppv-live-webcams.php:846 ppv-live-webcams.php:6688
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: ppv-live-webcams.php:843 ppv-live-webcams.php:912 ppv-live-webcams.php:7127
#: ppv-live-webcams.php:7814
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ppv-live-webcams.php:844 ppv-live-webcams.php:927 ppv-live-webcams.php:7590
#: ppv-live-webcams.php:7820
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: ppv-live-webcams.php:845 ppv-live-webcams.php:944
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: ppv-live-webcams.php:857 ppv-live-webcams.php:7160
msgid "Teaser"
msgstr "预告"

#: ppv-live-webcams.php:866
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: ppv-live-webcams.php:876
#, fuzzy
msgid "Maximum viewers"
msgstr "最大查看器"

#: ppv-live-webcams.php:887
#, fuzzy
msgid "Paid sessions"
msgstr "付费会话"

#: ppv-live-webcams.php:887
msgid "private"
msgstr "私有"

#: ppv-live-webcams.php:887
msgid "group"
msgstr "群组"

#: ppv-live-webcams.php:887 ppv-live-webcams.php:7707 ppv-live-webcams.php:7733
#, fuzzy
msgid "Logged days"
msgstr "记录天数"

#: ppv-live-webcams.php:895
msgid "Profile Info"
msgstr "资料管理"

#: ppv-live-webcams.php:897 ppv-live-webcams.php:6793 ppv-live-webcams.php:7844
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ppv-live-webcams.php:940
#, fuzzy
msgid "My Review"
msgstr "我的评论"

#: ppv-live-webcams.php:971
#, fuzzy
msgid "Send Question or Message"
msgstr "发送问题或消息"

#: ppv-live-webcams.php:973
#, fuzzy
msgid "My Previous Questions and Messages"
msgstr "我之前的问题和消息"

#: ppv-live-webcams.php:1187 ppv-live-webcams.php:6866
#: ppv-live-webcams.php:7803 ppv-live-webcams.php:7814
#: ppv-live-webcams.php:7820 ppv-live-webcams.php:7826
#: ppv-live-webcams.php:7840 ppv-live-webcams.php:12030
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ppv-live-webcams.php:1187 ppv-live-webcams.php:6866
#: ppv-live-webcams.php:7803 ppv-live-webcams.php:7814
#: ppv-live-webcams.php:7820 ppv-live-webcams.php:7826
#: ppv-live-webcams.php:7840 ppv-live-webcams.php:12030
msgid "No"
msgstr "否"

#: ppv-live-webcams.php:2555 ppv-live-webcams.php:10486
#, fuzzy
msgid ""
"Not enough funds left for client to continue session. Minimum required: "
msgstr "没有足够的资金留给客户继续会话。最低要求："

#: ppv-live-webcams.php:2563 ppv-live-webcams.php:10492
#, fuzzy
msgid "Session was already ended."
msgstr "会话已结束。"

#: ppv-live-webcams.php:2897 ppv-live-webcams.php:9533
#: ppv-live-webcams.php:10265
#, fuzzy
msgid "You are banned from accessing this room! By"
msgstr "您被禁止进入此房间！由"

#: ppv-live-webcams.php:2912
#, fuzzy
msgid ""
"Not enough funds left for client to continue group chat session. Minimum "
"required: "
msgstr "没有足够的资金留给客户继续分组聊天会话。最低要求:"

#: ppv-live-webcams.php:2914
#, fuzzy
msgid "Only registered and logged in users can access paid sessions."
msgstr "只有注册和登录的用户才能访问付费会话。"

#: ppv-live-webcams.php:3970 ppv-live-webcams.php:11730
msgid "LIVE"
msgstr "LIVE"

#: ppv-live-webcams.php:4149
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ppv-live-webcams.php:4151
#, fuzzy
msgid "All, Paid"
msgstr "全部，已付费"

#: ppv-live-webcams.php:4153
#, fuzzy
msgid "All, Free"
msgstr "全部，免费"

#: ppv-live-webcams.php:4156
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ppv-live-webcams.php:4158
#, fuzzy
msgid "Online, Available"
msgstr "在线，可用"

#: ppv-live-webcams.php:4160
#, fuzzy
msgid "Available, Paid"
msgstr "可用，付费"

#: ppv-live-webcams.php:4162
#, fuzzy
msgid "Available, Free"
msgstr "可用，免费"

#: ppv-live-webcams.php:4165
#, fuzzy
msgid "Online, In Private"
msgstr "在线，在私人"

#: ppv-live-webcams.php:4167
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ppv-live-webcams.php:4175
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: ppv-live-webcams.php:4183
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: ppv-live-webcams.php:4185
msgid "Default Order"
msgstr "默认排序"

#: ppv-live-webcams.php:4187
#, fuzzy
msgid "Current Viewers"
msgstr "当前查看器"

#: ppv-live-webcams.php:4189
#, fuzzy
msgid "Broadcast Recently"
msgstr "最近广播"

#: ppv-live-webcams.php:4190
#, fuzzy
msgid "Created Recently"
msgstr "最近创建"

#: ppv-live-webcams.php:4192
#, fuzzy
msgid "Maximum Viewers"
msgstr "最大观看者"

#: ppv-live-webcams.php:4194
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ppv-live-webcams.php:4199 ppv-live-webcams.php:4205
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ppv-live-webcams.php:4200 ppv-live-webcams.php:4206
#, fuzzy
msgid "Ratings Number"
msgstr "评分号码"

#: ppv-live-webcams.php:4201 ppv-live-webcams.php:4207
#, fuzzy
msgid "Rate Popularity"
msgstr "费率受欢迎程度"

#: ppv-live-webcams.php:4205 ppv-live-webcams.php:4206
#: ppv-live-webcams.php:4207
#, fuzzy
msgid "in Category"
msgstr "分类"

#: ppv-live-webcams.php:4224 ppv-live-webcams.php:6856
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ppv-live-webcams.php:4238
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ppv-live-webcams.php:4457
#, fuzzy
msgid "Ban This Webcam"
msgstr "禁止此网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:4551 ppv-live-webcams.php:7803
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: ppv-live-webcams.php:4564
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: ppv-live-webcams.php:4570 ppv-live-webcams.php:4590
msgid "Call"
msgstr "通话"

#: ppv-live-webcams.php:4581
#, fuzzy
msgid "Login for More"
msgstr "登录更多"

#: ppv-live-webcams.php:4595
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: ppv-live-webcams.php:4607 ppv-live-webcams.php:6814
#, fuzzy
msgid "2 Way"
msgstr "2路"

#: ppv-live-webcams.php:4615
#, fuzzy
msgid "Voyeur"
msgstr "沃伊耶尔"

#: ppv-live-webcams.php:4656
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ppv-live-webcams.php:4658
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ppv-live-webcams.php:4961
#, fuzzy
msgid "You Were Disconnected from Chat Room"
msgstr "您已断开聊天室"

#: ppv-live-webcams.php:4965
#, fuzzy
msgid "You have been disconnected from server."
msgstr "你已经与服务器断开连接。"

#: ppv-live-webcams.php:4966
#, fuzzy
msgid "Free daily time limit reached: Check paid rooms!"
msgstr "每日免费时间限制：检查付费客房！"

#: ppv-live-webcams.php:4967
#, fuzzy
msgid "Free daily visitor time limit reached: Register for more!"
msgstr "免费每日访客时间限制达到: 注册更多!"

#: ppv-live-webcams.php:5049
#, fuzzy
msgid "Login to manage studio!"
msgstr "登录管理工作室！"

#: ppv-live-webcams.php:5061 ppv-live-webcams.php:5486
#: ppv-live-webcams.php:5709
#, fuzzy
msgid "Login is required to access this section!"
msgstr "需要登录才能访问此部分！"

#: ppv-live-webcams.php:5072
#, fuzzy
msgid "User role does not allow managing studio!"
msgstr "用户角色不允许管理工作室！"

#: ppv-live-webcams.php:5095 ppv-live-webcams.php:5099
#: ppv-live-webcams.php:5811
msgid "Performers"
msgstr "表演者"

#: ppv-live-webcams.php:5099
#, fuzzy
msgid "Manage studio performer accounts."
msgstr "管理工作室执行者帐户。"

#: ppv-live-webcams.php:5116
#, fuzzy
msgid "Performer Transactions"
msgstr "执行者事务"

#: ppv-live-webcams.php:5127
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to view transactions for this user!"
msgstr "您不允许查看此用户的事务！"

#: ppv-live-webcams.php:5136
#, fuzzy
msgid "Create Performer Account"
msgstr "创建执行者帐户"

#: ppv-live-webcams.php:5140
#, fuzzy
msgid ""
"After setting up performer account you will also receive password to "
"communicate to performer for quick access. Account password should be "
"changed by performer. Warning: Make sure you fill details correctly. Only "
"administrator can delete incorrect accounts."
msgstr ""
"设置执行者帐户后，您还将收到密码以与执行者通信以进行快速访问。帐户密码应由执"
"行者更改。警告： 请确保正确填写详细信息。只有管理员才能删除不正确的帐户。"

#: ppv-live-webcams.php:5141 ppv-live-webcams.php:5342
#: ppv-live-webcams.php:5564 ppv-live-webcams.php:5812
#: ppv-live-webcams.php:7104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ppv-live-webcams.php:5157
#, fuzzy
msgid "Adding Performer Account"
msgstr "添加执行者帐户"

#: ppv-live-webcams.php:5164
#, fuzzy
msgid "Username already in use!"
msgstr "该用户名已被使用"

#: ppv-live-webcams.php:5165
msgid "Email already in use!"
msgstr "邮件地址已存在！"

#: ppv-live-webcams.php:5176
#, fuzzy
msgid "Performers limit reached!"
msgstr "达到表演者限制！"

#: ppv-live-webcams.php:5178
#, fuzzy
msgid "Could not create performer account: "
msgstr "无法创建执行者帐户："

#: ppv-live-webcams.php:5185
#, fuzzy
msgid "Performer account was created"
msgstr "已创建执行者帐户"

#: ppv-live-webcams.php:5185
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ppv-live-webcams.php:5185 ppv-live-webcams.php:5249
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ppv-live-webcams.php:5221
#, fuzzy
msgid "That performer is not assigned to this studio!"
msgstr "那个表演者没有被分配到这个工作室！"

#: ppv-live-webcams.php:5245
#, fuzzy
msgid "Performers List"
msgstr "表演者"

#: ppv-live-webcams.php:5249
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: ppv-live-webcams.php:5249 ppv-live-webcams.php:12029
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ppv-live-webcams.php:5249
#, fuzzy
msgid "Current Cam"
msgstr "当前位置"

#: ppv-live-webcams.php:5261 ppv-live-webcams.php:6867
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ppv-live-webcams.php:5262 ppv-live-webcams.php:6868
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ppv-live-webcams.php:5267
#, fuzzy
msgid "Original Password"
msgstr "英文原版提取码："

#: ppv-live-webcams.php:5277
#, fuzzy
msgid "Studio has no performer accounts, yet."
msgstr "工作室没有执行者帐户, 但。"

#: ppv-live-webcams.php:5280
#, fuzzy
msgid "Add Performer"
msgstr "演员"

#: ppv-live-webcams.php:5280
#, fuzzy
msgid "Create a new performer account."
msgstr "创建新的执行者帐户。"

#: ppv-live-webcams.php:5282
#, fuzzy
msgid "View Your Performers List"
msgstr "查看您的表演者列表"

#: ppv-live-webcams.php:5305
#, fuzzy
msgid "Manage webcam listings for studio performers."
msgstr "管理工作室执行者的网络摄像头列表。"

#: ppv-live-webcams.php:5314 ppv-live-webcams.php:5804
#, fuzzy
msgid "Create Webcam Listing"
msgstr "创建网络摄像头列表"

#: ppv-live-webcams.php:5341 ppv-live-webcams.php:5813
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: Make sure webcam listing name is correct. Only administrator can "
"delete webcams."
msgstr "警告： 确保网络摄像头列表名称正确。只有管理员才能删除网络摄像机。"

#: ppv-live-webcams.php:5387 ppv-live-webcams.php:5875
#, fuzzy
msgid "Webcam listing with that name already exists."
msgstr "带有该名称的网络摄像头列表已存在。"

#: ppv-live-webcams.php:5391 ppv-live-webcams.php:5879
#, fuzzy
msgid "Webcam listing was successfully created!"
msgstr "摄像头列表已成功创建!"

#: ppv-live-webcams.php:5499
msgid "Account Status"
msgstr "账户状态"

#: ppv-live-webcams.php:5499 ppv-live-webcams.php:12030
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: ppv-live-webcams.php:5499
msgid "Not Verified"
msgstr "不验证"

#: ppv-live-webcams.php:5499
#, fuzzy
msgid "Suspended by Admin"
msgstr "由管理员暂停"

#: ppv-live-webcams.php:5500
#, fuzzy
msgid "Update Account Records"
msgstr "更新账号"

#: ppv-live-webcams.php:5513
#, fuzzy
msgid "Account Administrative Records"
msgstr "行政记录"

#: ppv-live-webcams.php:5513
#, fuzzy
msgid ""
"These details are required by administrators for account approval and "
"administrative operations."
msgstr "管理员需要这些详细信息才能进行帐户审批和管理操作。"

#: ppv-live-webcams.php:5517
#, fuzzy
msgid "No record fields defined by administrator!"
msgstr "没有管理员定义的记录字段!"

#: ppv-live-webcams.php:5697
#, fuzzy
msgid "Login to manage webcams!"
msgstr "登录以管理网络摄像头！"

#: ppv-live-webcams.php:5722
#, fuzzy
msgid "User role does not allow publishing webcams!"
msgstr "用户角色不允许发布网络摄像头!"

#: ppv-live-webcams.php:5775
#, fuzzy
msgid "Selected webcam listing is invalid."
msgstr "选定的网络摄像机列表无效。"

#: ppv-live-webcams.php:5808
#, fuzzy
msgid ""
"Partner performers that can also go live in this room: Comma separated list "
"of performer usernames or emails."
msgstr ""
"合作伙伴表演者也可以在这个房间上直播：Comma分隔的表演者用户名或电子邮件列表。"

#: ppv-live-webcams.php:5810
#, fuzzy
msgid "Webcam Listing Name"
msgstr "网络摄像头列表名称"

#: ppv-live-webcams.php:5829
#, fuzzy
msgid "Adding Webcam Listing"
msgstr "添加网络摄像头列表"

#: ppv-live-webcams.php:5869
#, fuzzy
msgid "Warning: Performer not found: use a valid username (login) or email!"
msgstr "警告： 找不到表演者：使用有效的用户名（登录）或电子邮件！"

#: ppv-live-webcams.php:5878
#, fuzzy
msgid "Could not create webcam listing:"
msgstr "无法创建网络摄像头列表:"

#: ppv-live-webcams.php:5920
#, fuzzy
msgid "Select Room Listing"
msgstr "选择房间列表"

#: ppv-live-webcams.php:5926
#, fuzzy
msgid ""
"Rooms (webcam venue listings) you created or were granted access to "
"broadcast:"
msgstr "您创建或被授予广播访问权限的房间（网络摄像机场地列表）："

#: ppv-live-webcams.php:5942
#, fuzzy
msgid ""
"You do not have any active webcam listings: one will be setup for you and "
"selected."
msgstr "您没有任何活动网络摄像头列表：一个将为您设置并选中。"

#: ppv-live-webcams.php:5960
#, fuzzy
msgid "Add Webcam"
msgstr "添加网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:5960
#, fuzzy
msgid "Create a new webcam listing."
msgstr "创建一个新的网络摄像头列表。"

#: ppv-live-webcams.php:5963
#, fuzzy
msgid "View Your Webcams List"
msgstr "查看您的网络摄像头列表"

#: ppv-live-webcams.php:5996
#, fuzzy
msgid "Custom CPM out of range: removed."
msgstr "自定义 CPM 范围外：已删除。"

#: ppv-live-webcams.php:6014
#, fuzzy
msgid "Custom group CPM out of range: removed."
msgstr "自定义组 CPM 范围外：已删除。"

#: ppv-live-webcams.php:6117
#, fuzzy
msgid "Picture Updated."
msgstr "图片已更新。"

#: ppv-live-webcams.php:6119
#, fuzzy
msgid "ERROR: Cound not create JPG thumb file "
msgstr "错误： Cound 不创建 JPG 拇指文件"

#: ppv-live-webcams.php:6122
#, fuzzy
msgid "ERROR: Cound not create temporary image!"
msgstr "错误：Cound 不创建临时映像！"

#: ppv-live-webcams.php:6125
#, fuzzy
msgid "ERROR: Failed loading image data "
msgstr "错误：加载图像数据失败"

#: ppv-live-webcams.php:6127
#, fuzzy
msgid "ERROR: File does not exist "
msgstr "错误：文件不存在！"

#: ppv-live-webcams.php:6129
#, fuzzy
msgid "ERROR: Could not retrieve image size for "
msgstr "错误：无法检索图像大小"

#: ppv-live-webcams.php:6318
msgid "Room Name"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:6319 ppv-live-webcams.php:7798
msgid "Room ID"
msgstr "房间号"

#: ppv-live-webcams.php:6341
#, fuzzy
msgid "Setting webcam group mode to"
msgstr "将网络摄像头组模式设置为"

#: ppv-live-webcams.php:6449
#, fuzzy
msgid "Warning: Performer"
msgstr "警告: 执行者"

#: ppv-live-webcams.php:6449
#, fuzzy
msgid "not found: use a valid username (login) or email!"
msgstr "未找到：使用有效的用户名（登录）或电子邮件！"

#: ppv-live-webcams.php:6457
#, fuzzy
msgid "Room Interface"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:6459
#, fuzzy
msgid "Checked in performers"
msgstr "签入表演者"

#: ppv-live-webcams.php:6461
#, fuzzy
msgid "Assigning you"
msgstr "分配您"

#: ppv-live-webcams.php:6461
#, fuzzy
msgid ""
"as room performer (streamer) and redirecting to webcam room page. Please "
"wait..."
msgstr "作为房间执行者（流）并重定向到网络摄像头房间页面。请稍候。。。"

#: ppv-live-webcams.php:6467
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: ppv-live-webcams.php:6467
#, fuzzy
msgid "to access your webcam room if you do not get automatically redirected"
msgstr "访问您的网络摄像头房间，如果您没有得到自动重定向"

#: ppv-live-webcams.php:6475
#, fuzzy
msgid "Webcam Room"
msgstr "网络摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:6487
#, fuzzy
msgid "Custom cost per minute in paid group chat:"
msgstr "付费群聊每分钟的自定义成本："

#: ppv-live-webcams.php:6515
#, fuzzy
msgid "Paid Mode"
msgstr "付费模式"

#: ppv-live-webcams.php:6519
#, fuzzy
msgid "Room Mode"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:6519
#, fuzzy
msgid ""
"Select group mode presets for your new session in this room, before going "
"live."
msgstr "为新的会话设置组模式。"

#: ppv-live-webcams.php:6523
#, fuzzy
msgid "This room is currently in presentation/collaboration mode."
msgstr "此会议室当前处于演示/协作模式。"

#: ppv-live-webcams.php:6525
#, fuzzy
msgid "This room is currently private, hidden from room list."
msgstr "此房间目前是私有的，隐藏在房间列表中。"

#: ppv-live-webcams.php:6547
msgid "HTML5"
msgstr "HTML5"

#: ppv-live-webcams.php:6548
#, fuzzy
msgid ""
"HTML5 Videochat works in mobile and PC browsers, providing streaming with "
"group chat, private 2 way video calls, tips, conferencing, collaboration, "
"external broadcasts. Recommended."
msgstr ""
"HTML5 视频聊天适用于移动和 PC 浏览器，提供群聊、私人双向视频通话、提示、会"
"议、协作、外部广播的流式处理。推荐。"

#: ppv-live-webcams.php:6567
msgid "Flash"
msgstr "闪"

#: ppv-live-webcams.php:6568
#, fuzzy
msgid ""
"Flash PC interface is and older legacy app that supports presentation mode, "
"streaming with group chat, 2 way videochat, tips. Mobile users will get the "
"HTML5 Streaming interface, with extra latency, if transcoding is available. "
"Does not support latest chat modes and options available in HTML5 app."
msgstr ""
"Flash PC 接口是和旧版应用程序，支持演示模式，流与群聊，双向视频聊天，提示。如"
"果转码可用，移动用户将获得 HTML5 流式处理界面，具有额外的延迟。不支持 HTML5 "
"应用中提供的最新聊天模式和选项。"

#: ppv-live-webcams.php:6573
#, fuzzy
msgid "Select room interface before going live. Also applies to clients."
msgstr "在上线前选择房间界面。也适用于客户端。"

#: ppv-live-webcams.php:6578
#, fuzzy
msgid "CheckIn Options"
msgstr "重置选项"

#: ppv-live-webcams.php:6578
#, fuzzy
msgid "Tag other performers present in session."
msgstr "标记会话中存在的其他执行者。"

#: ppv-live-webcams.php:6581 ppv-live-webcams.php:6598
#, fuzzy
msgid "Checkin Performers"
msgstr "签入执行者"

#: ppv-live-webcams.php:6581
#, fuzzy
msgid ""
"You can select partner performers or specify other performers that are "
"present in session."
msgstr "您可以选择合作伙伴执行者或指定会话中存在的其他执行者。"

#: ppv-live-webcams.php:6582
#, fuzzy
msgid ""
"If paid group chat is enabled, earnings will be shared equally between "
"checked in performers."
msgstr "如果启用了付费群聊，收入将在已入住的表演者之间平均共享。"

#: ppv-live-webcams.php:6588
#, fuzzy
msgid "Partner Performers"
msgstr "合作伙伴"

#: ppv-live-webcams.php:6598
#, fuzzy
msgid "Comma separated list of performer usernames or emails."
msgstr "逗号分隔的表演者用户名或电子邮件列表。"

#: ppv-live-webcams.php:6616
#, fuzzy
msgid "Select/Manage Rooms"
msgstr "选择/管理房间"

#: ppv-live-webcams.php:6616
#, fuzzy
msgid ""
"Switch to different room / listing. Your account can setup and manage "
"multiple room profiles."
msgstr "切换到不同的房间/列表。您的帐户可以设置和管理多个房间配置文件。"

#: ppv-live-webcams.php:6621
msgid "Go Live"
msgstr "启动"

#: ppv-live-webcams.php:6664
msgid "Calls"
msgstr "电话"

#: ppv-live-webcams.php:6668
#, fuzzy
msgid "Locked Private Calls"
msgstr "锁定的私人呼叫"

#: ppv-live-webcams.php:6714 ppv-live-webcams.php:6912
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: ppv-live-webcams.php:6732
#, fuzzy
msgid "Cost Per Minute"
msgstr ""
"<g id=\"1578\"><g id=\"1593\">Co2波形（</g><g id=\"1596\">2</g><g id="
"\"1599\">波形</g>（分别为从下到上）</g>"

#: ppv-live-webcams.php:6732
#, fuzzy
msgid "Cost per minute for private shows (set 0 to use default)."
msgstr "私人演出每分钟成本（将 0 设置为使用默认值）。"

#: ppv-live-webcams.php:6746
#, fuzzy
msgid "Cost Per Minute in Group Mode"
msgstr ""
"<g id=\"1578\"><g id=\"1593\">Co2波形（</g><g id=\"1596\">2</g><g id="
"\"1599\">波形</g>（分别为从下到上）</g>"

#: ppv-live-webcams.php:6746
#, fuzzy
msgid ""
"Cost per minute for group shows. Replaces paid group CPM (set 0 to use "
"default)."
msgstr "组放映每分钟成本。替换付费组 CPM（将 0 设置为使用默认值）。"

#: ppv-live-webcams.php:6753
#, fuzzy
msgid "2 Way Slots"
msgstr "2路"

#: ppv-live-webcams.php:6753
#, fuzzy
msgid ""
"2 way slots in room. Replaces default group mode slots (set 0 to use "
"default)."
msgstr "房间的 2 路插槽。替换默认组模式插槽（将 0 设置为使用默认值）。"

#: ppv-live-webcams.php:6760 ppv-live-webcams.php:6766
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: ppv-live-webcams.php:6760
#, fuzzy
msgid "Update room picture to use instead of live snapshot."
msgstr "更新要使用的房间图片，而不是实时快照。"

#: ppv-live-webcams.php:6767
#, fuzzy
msgid "Live Snapshot"
msgstr "实时快照"

#: ppv-live-webcams.php:6768
#, fuzzy
msgid "Select what to show in webcam listings."
msgstr "选择要在网络摄像头列表中显示的内容。"

#: ppv-live-webcams.php:6778
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ppv-live-webcams.php:6778
#, fuzzy
msgid "Shows in room listings instead of name."
msgstr "显示在房间列表中，而不是名称中。"

#: ppv-live-webcams.php:6787
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ppv-live-webcams.php:6787
#, fuzzy
msgid "Webcam category."
msgstr "网络摄像头类别。"

#: ppv-live-webcams.php:6793
#, fuzzy
msgid ""
"Room description: profile, schedule. Shows on room page and full row list "
"layout."
msgstr "房间描述：简介，时间表。显示在会议室页面和完整行列表布局上。"

#: ppv-live-webcams.php:6802
msgid "Brief"
msgstr "简约"

#: ppv-live-webcams.php:6802
#, fuzzy
msgid "Room brief info: profile, schedule. Shows in room listings."
msgstr "房间简介：简介，时间表。在房间列表中显示。"

#: ppv-live-webcams.php:6811
#, fuzzy
msgid "Private Videochat Mode"
msgstr "私人视频聊天模式"

#: ppv-live-webcams.php:6813
#, fuzzy
msgid "1 Way"
msgstr "1路"

#: ppv-live-webcams.php:6816
#, fuzzy
msgid "Allow clients to start their cams for 2 way videochat."
msgstr "允许客户端启动其凸轮进行双向视频聊天。"

#: ppv-live-webcams.php:6834
#, fuzzy
msgid "Detected IP"
msgstr "发现"

#: ppv-live-webcams.php:6836
#, fuzzy
msgid "Detected Continent, Country, Region, City"
msgstr "检测到的大陆、国家、区域、城市"

#: ppv-live-webcams.php:6839
#, fuzzy
msgid "ERROR: GeoIP extension is required on host for this functionality."
msgstr "错误：此功能需要在主机上扩展地理IP。"

#: ppv-live-webcams.php:6841
#, fuzzy
msgid "Ban Countries"
msgstr "禁令国家"

#: ppv-live-webcams.php:6841
#, fuzzy
msgid ""
"You may want to ban your location for privacy reasons. Or countries and "
"regions where your content is not legal or well received. List of locations "
"(country, region, city or continent code, separated by comma) that can not "
"access webcam room."
msgstr ""
"出于隐私原因，您可能需要禁止您的位置。或内容不合法或不受好评的国家和地区。无"
"法访问网络摄像头房间的位置列表（国家/地区、区域、城市或大陆代码，以逗号分"
"隔）。"

#: ppv-live-webcams.php:6856
#, fuzzy
msgid "Tags separated by comma. Show in room listings."
msgstr "标记以逗号分隔。在房间列表中显示。"

#: ppv-live-webcams.php:6865
#, fuzzy
msgid "Presentation Mode"
msgstr "演示模式"

#: ppv-live-webcams.php:6870
#, fuzzy
msgid ""
"Enables presentations mode with presentation screen, annotations, "
"whiteboard, file sharing."
msgstr "通过演示屏幕、注释、白板、文件共享启用演示模式。"

#: ppv-live-webcams.php:6877
msgid "Logo Image"
msgstr "Logo图片"

#: ppv-live-webcams.php:6877
#, fuzzy
msgid ""
"Floating logo URL (preferably a transparent PNG image). Leave blank to hide."
msgstr "浮动徽标 URL（最好是透明的 PNG 图像）。留空隐藏。"

#: ppv-live-webcams.php:6879
msgid "Logo Link"
msgstr "Logo链接"

#: ppv-live-webcams.php:6879
#, fuzzy
msgid "URL to open on logo click."
msgstr "URL 打开徽标单击。"

#: ppv-live-webcams.php:6889
msgid "Access List"
msgstr "访问列表"

#: ppv-live-webcams.php:6889
#, fuzzy
msgid ""
"User roles, logins, emails separated by comma. Leave empty to allow "
"everybody to access."
msgstr "用户角色、登录名、以逗号分隔的电子邮件。留空，允许每个人访问。"

#: ppv-live-webcams.php:6898
#, fuzzy
msgid "Webcam room access price. Leave 0 for free access."
msgstr "网络摄像头房间访问价格。离开 0 免费访问。"

#: ppv-live-webcams.php:6911
#, fuzzy
msgid "Webcam Profile Setup"
msgstr "个人资料设置"

#: ppv-live-webcams.php:6959
#, fuzzy
msgid "Webcam Room Listing Profile"
msgstr "网络摄像头房间列表配置文件"

#: ppv-live-webcams.php:6959
#, fuzzy
msgid ""
"These details will show on webcam room page (under videochat interface)."
msgstr "这些详细信息将显示在网络摄像头房间页面（在视频聊天界面下）。"

#: ppv-live-webcams.php:7144
#, fuzzy
msgid ""
"Multiple profile videos can show on webcam listing page. Each listing has "
"own videos."
msgstr "多个配置文件视频可以显示在网络摄像头列表页上。每个列表都有自己的视频。"

#: ppv-live-webcams.php:7171
#, fuzzy
msgid "Teaser Video"
msgstr "挑逗视频"

#: ppv-live-webcams.php:7174
#, fuzzy
msgid ""
"Teaser video (featured video) plays shortly as preview in listings, in room "
"when performer is offline in HTML5 Videochat interface and shows on profile "
"page. Can be selected from all videos of user."
msgstr ""
"在 HTML5 视频聊天界面中执行者脱机并在配置文件页面上显示时，在列表中播放的调逗"
"视频（特色视频）很快会作为预览播放。可以从用户的所有视频中选择。"

#: ppv-live-webcams.php:7213
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ppv-live-webcams.php:7313
#, fuzzy
msgid "Playlist is enabled and room stream updated to"
msgstr "启用播放列表，并将房间流更新为"

#: ppv-live-webcams.php:7384
#, fuzzy
msgid "No videos found! Please add some videos first."
msgstr "未找到视频！请先添加一些视频。"

#: ppv-live-webcams.php:7389
#, fuzzy
msgid "Quick Loop Setup"
msgstr "快速循环设置"

#: ppv-live-webcams.php:7390
#, fuzzy
msgid ""
"Video will play in loop while playlist is active. Warning: Going live (with "
"real webcam) will stop video loop (needs to be setup again). Can also be "
"disabled by setting Playlist Status as Inactive."
msgstr ""
"当播放列表处于活动状态时，视频将在循环播放。警告： 上线（使用真正的网络摄像"
"头）将停止视频循环（需要再次设置）。也可以通过将播放列表状态设置为\"非活动"
"\"来禁用。"

#: ppv-live-webcams.php:7391
#, fuzzy
msgid "Set Video Loop"
msgstr "设置视频连接"

#: ppv-live-webcams.php:7409
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: ppv-live-webcams.php:7410
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: ppv-live-webcams.php:7425
#, fuzzy
msgid "Advanced Playlist Editor"
msgstr "高级播放列表编辑器"

#: ppv-live-webcams.php:7426
#, fuzzy
msgid ""
"After editing playlist contents below, update it to apply changes. Last "
"Updated:"
msgstr "编辑下面的播放列表内容后，更新它以应用更改。上次更新时间："

#: ppv-live-webcams.php:7427
#, fuzzy
msgid ""
"Playlist is loaded with web application (on access) and reloaded if "
"necessary when users access"
msgstr "播放列表加载了 Web 应用程序（访问时），并在必要时在用户访问时重新加载"

#: ppv-live-webcams.php:7428
#, fuzzy
msgid ""
"First create a Schedule (Add new record), then Edit Videos (Add new record "
"under Videos):"
msgstr "首先创建计划（添加新记录），然后编辑视频（在\"视频\"下添加新记录）："

#: ppv-live-webcams.php:7429
#, fuzzy
msgid "videochat interface"
msgstr "视频聊天界面"

#: ppv-live-webcams.php:7430
#, fuzzy
msgid "last time reloaded"
msgstr "上次重新加载"

#: ppv-live-webcams.php:7557
#, fuzzy
msgid ""
"Schedule playlist items as: Year-Month-Day Hours:Minutes:Seconds in "
"scheduling server timezone. In example, current server OS time"
msgstr ""
"将播放列表项目安排为：年-月-日小时：分钟：计划服务器时区的秒数。例如，当前服"
"务器操作系统时间"

#: ppv-live-webcams.php:7557
#, fuzzy
msgid "in timezone"
msgstr "在时区"

#: ppv-live-webcams.php:7557
#, fuzzy
msgid "default timezone was"
msgstr "默认时区"

#: ppv-live-webcams.php:7559
#, fuzzy
msgid ""
"If the schedule time is in the past, each video is loaded in order and "
"immediately replaces the previous video for the stream. Repeat will cause "
"that videos to repeat in loop."
msgstr ""
"如果计划时间已过去，则按顺序加载每个视频，并立即替换流的上一个视频。重复将导"
"致视频在循环中重复。"

#: ppv-live-webcams.php:7566
#, fuzzy
msgid ""
"Scheduled videos play instead of performer live stream in videochat "
"interface. Can be selected from all videos of user."
msgstr ""
"在视频聊天界面中播放计划的视频，而不是执行者直播。可以从用户的所有视频中选"
"择。"

#: ppv-live-webcams.php:7604
#, fuzzy
msgid ""
"Multiple profile pictures can show on webcam listing page. Each listing has "
"own pictures."
msgstr "多个配置文件图片可以显示在网络摄像头列表页上。每个列表都有自己的图片。"

#: ppv-live-webcams.php:7635 ppv-live-webcams.php:7669
msgid "Bans"
msgstr "禁止投票"

#: ppv-live-webcams.php:7648
#, fuzzy
msgid "Cleared ban for"
msgstr "已清除的禁令"

#: ppv-live-webcams.php:7651
msgid "Not found!"
msgstr "找不到！"

#: ppv-live-webcams.php:7675
#, fuzzy
msgid "There are no bans for this room."
msgstr "这个房间没有禁令。"

#: ppv-live-webcams.php:7677
#, fuzzy
msgid ""
"Bans occur when performer kicks or bans users from videochat interface. "
"Kicks result in short bans (15 minutes) and full bans have longer cooldown "
"(1 week). Bans prevent viewers from accessing or remaining in chat room."
msgstr ""
"当表演者踢或禁止用户使用视频聊天界面时，就会发生禁令。踢导致短期禁令（15分"
"钟）和全面禁令有更长的冷却时间（1周）。禁令禁止观看者访问或留在聊天室中。"

#: ppv-live-webcams.php:7699
msgid "TeraWallet"
msgstr "TeraWallet"

#: ppv-live-webcams.php:7702
#, fuzzy
msgid "TeraWallet (WooCommerce)"
msgstr "泰拉瓦莱特（伍商业）"

#: ppv-live-webcams.php:7708 ppv-live-webcams.php:7734
#, fuzzy
msgid "Logged private sessions billed"
msgstr "已记录的专用会话已计费"

#: ppv-live-webcams.php:7709 ppv-live-webcams.php:7735
#, fuzzy
msgid "Logged group sessions billed"
msgstr "已计费的组会话"

#: ppv-live-webcams.php:7710 ppv-live-webcams.php:7736
#, fuzzy
msgid "Session logs are kept for limited time and transaction logs forever."
msgstr "会话日志保留时间有限，事务日志将永久保留。"

#: ppv-live-webcams.php:7726 ppv-live-webcams.php:7729
#, fuzzy
msgid "My Credits"
msgstr "购买积分"

#: ppv-live-webcams.php:7749
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ppv-live-webcams.php:7768
#, fuzzy
msgid "Webcam Room Listing Overview"
msgstr "网络摄像头机房列表概述"

#: ppv-live-webcams.php:7790
#, fuzzy
msgid "Listing (Room) Name"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:7791
#, fuzzy
msgid "Current Room Performer"
msgstr "签入执行者"

#: ppv-live-webcams.php:7792
#, fuzzy
msgid "Current Room Performer ID"
msgstr "签入执行者"

#: ppv-live-webcams.php:7793
#, fuzzy
msgid "Your Performer Name"
msgstr "您的名字"

#: ppv-live-webcams.php:7794
#, fuzzy
msgid "Room Label"
msgstr "房间名称"

#: ppv-live-webcams.php:7795
msgid "Room Status"
msgstr "房间状态"

#: ppv-live-webcams.php:7796
#, fuzzy
msgid "Room URL"
msgstr "房间 URL"

#: ppv-live-webcams.php:7797
msgid "Room Slug"
msgstr "详情页类目"

#: ppv-live-webcams.php:7807
#, fuzzy
msgid "Client CPM"
msgstr "客户"

#: ppv-live-webcams.php:7808
#, fuzzy
msgid "Earning Ratio"
msgstr "收入比率"

#: ppv-live-webcams.php:7826
#, fuzzy
msgid "HTML5 Transcoding"
msgstr "HTML5 转码"

#: ppv-live-webcams.php:7832
#, fuzzy
msgid "Multiple Cameras"
msgstr "多台摄像机"

#: ppv-live-webcams.php:7840
#, fuzzy
msgid "Scheduled Playlist"
msgstr "计划播放列表"

#: ppv-live-webcams.php:7880
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ppv-live-webcams.php:8391
#, fuzzy
msgid "PPM group"
msgstr "PPM 组"

#: ppv-live-webcams.php:8391
#, fuzzy
msgid "session in"
msgstr "会话"

#: ppv-live-webcams.php:8413
#, fuzzy
msgid "Earning from PPM group"
msgstr "从 PPM 组赚取"

#: ppv-live-webcams.php:8413
#, fuzzy
msgid " session with "
msgstr "会话与"

#: ppv-live-webcams.php:8488
#, fuzzy
msgid "Earning from PPM private session with "
msgstr "从 PPM 私人会话中赚取收益"

#: ppv-live-webcams.php:8491
#, fuzzy
msgid "Performer cost for PPM private session with "
msgstr "PPM 专用会话的执行成本"

#: ppv-live-webcams.php:9550
#, fuzzy
msgid ""
"You are NOT logged in. Only registered users can request private show or "
"send tips!"
msgstr "您未登录。只有注册用户可以请求私人节目或发送提示！"

#: ppv-live-webcams.php:9557
#, fuzzy
msgid ""
"Please login first or register an account if you do not have one! Click here "
"to return to website."
msgstr "请先登录或注册一个帐户，如果你没有一个！单击此处返回网站。"

#: ppv-live-webcams.php:9563
#, fuzzy
msgid "you are not in the allowed watchers list."
msgstr "您不在用户允许列表中"

#: ppv-live-webcams.php:9564
#, fuzzy
msgid "Please login first or register an account if you do not have one!"
msgstr "请先登录或注册一个帐户，如果你没有一个！"

#: ppv-live-webcams.php:9580
#, fuzzy
msgid "Paid group session: login to access!"
msgstr "付费组会话：登录访问！"

#: ppv-live-webcams.php:9585
#, fuzzy
msgid "Minimum balance required for paid session:"
msgstr "付费会话所需的最低余额："

#: ppv-live-webcams.php:9628
#, fuzzy
msgid "Your are not in room access list."
msgstr "您的不在房间访问列表中。"

#: ppv-live-webcams.php:9636
#, fuzzy
msgid ""
"Password Protected: Room can be accessed after filling password from room "
"page."
msgstr "密码保护：从房间页面填写密码后可以访问房间。"

#: ppv-live-webcams.php:9648 ppv-live-webcams.php:9744
msgid "Your current balance:"
msgstr "您的現有結餘："

#: ppv-live-webcams.php:9650 ppv-live-webcams.php:10346
msgid "Pending balance"
msgstr "待定余额"

#: ppv-live-webcams.php:9665
#, fuzzy
msgid "2 way slots:"
msgstr "2 路插槽："

#: ppv-live-webcams.php:9747
#, fuzzy
msgid "Private show cost per minute for performer is:"
msgstr "表演者每分钟的私人演出费用为："

#: ppv-live-webcams.php:9753
#, fuzzy
msgid "Private show cost per minute for client:"
msgstr "客户每分钟的私人演出费用："

#: ppv-live-webcams.php:9757
#, fuzzy
msgid "Private show earning per minute for performer:"
msgstr "表演者每分钟的私人演出："

#: ppv-live-webcams.php:9769
#, fuzzy
msgid "You are in room"
msgstr "您的位置:"

#: ppv-live-webcams.php:9771
#, fuzzy
msgid "Active performer (stream):"
msgstr "活动执行者（流）："

#: ppv-live-webcams.php:9864
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: HTTPS not detected. Some browsers like Chrome will not permit "
"webcam access when accessing without SSL!"
msgstr ""
"警告： 未检测到 HTTPS。某些浏览器（如 Chrome）在不使用 SSL 访问时不允许网络摄"
"像头访问！"

#: ppv-live-webcams.php:10334
#, fuzzy
msgid "Tip from "
msgstr "提示"

#: ppv-live-webcams.php:10343
#, fuzzy
msgid "After tip, your balance is"
msgstr "提示后，您的余额是"

#: ppv-live-webcams.php:10351
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: ppv-live-webcams.php:11072 ppv-live-webcams.php:11588
#, fuzzy
msgid "Comment added successfully!"
msgstr "备注添加成功"

#: ppv-live-webcams.php:11079
#, fuzzy
msgid "Not implemented, yet!"
msgstr "ưµ㼯A"

#: ppv-live-webcams.php:11136
msgid "Comment deleted successfully!"
msgstr "评论已成功删除！"

#: ppv-live-webcams.php:11397
#, fuzzy
msgid "Whiteboard elements added successfully!"
msgstr "白板元素已成功添加！"

#: ppv-live-webcams.php:11401
#, fuzzy
msgid "No whiteboard elements to add!"
msgstr "没有要添加的白板元素！"

#: ppv-live-webcams.php:11756
msgid "Approve Users"
msgstr "批准用户"

#: ppv-live-webcams.php:11763
#, fuzzy
msgid "Session Logs"
msgstr "会话日志"

#: ppv-live-webcams.php:11770
#, fuzzy
msgid "Stream Sessions"
msgstr "流媒体"

#: ppv-live-webcams.php:11777
#, fuzzy
msgid "RTMP Admin"
msgstr "RTMP 管理员"

#: ppv-live-webcams.php:11784
#, fuzzy
msgid "Webcam Posts"
msgstr "摄像头"

#: ppv-live-webcams.php:11792 ppv-live-webcams.php:11877
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ppv-live-webcams.php:11799
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: ppv-live-webcams.php:11806
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ppv-live-webcams.php:11910
#, fuzzy
msgid "User not found by email or login: "
msgstr "未找到用戶"

#: ppv-live-webcams.php:11917
#, fuzzy
msgid "User not found by ID: "
msgstr "未找到用戶"

#: ppv-live-webcams.php:11928
#, fuzzy
msgid "Studio not found: "
msgstr "未找到用戶"

#: ppv-live-webcams.php:12001
msgid "User not found: "
msgstr "未找到用户： "

#: ppv-live-webcams.php:12031
#, fuzzy
msgid "Toggle Verified"
msgstr "切换已验证"

#: ppv-live-webcams.php:12033
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: ppv-live-webcams.php:12034
#, fuzzy
msgid "Toggle Suspended"
msgstr "挂起的切换"

#: ppv-live-webcams.php:12036
msgid "Records Updated"
msgstr "记录已更新"

#: ppv-live-webcams.php:12037
#, fuzzy
msgid "Last Verified"
msgstr "不验证"

#: template-app.php:19
msgid "Video Chat"
msgstr "视频聊天"

#: template-webcam.php:40
msgid "We couldn't find any posts that matched your query. Please try again."
msgstr "我们找不到任何查询匹配的文章, 请再次尝试其它关键字."

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Paid Videochat Turnkey Site - HTML5 PPV Live Webcams"
msgstr "付费视频聊天交钥匙网站 - HTML5 PPV 实时网络摄像头"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://paidvideochat.com"
msgstr "https://paidvideochat.com"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>Paid Videochat Turnkey Site - HTML5 PPV Live Webcams</strong>: pay "
"per view / minute (PPV/PPM) videochat sites.  Includes custom registration "
"(performers, clients, studios), live webcams list, public lobby for each "
"performer with live stream, mult-performer in show checkin, custom tips/"
"gifts with notification, pay per minute private 2 way calls and group "
"videochat shows, HTML5 WebRTC live video streaming, adaptive interface for "
"mobile browsers, snapshots/pictures and videos profile, video conference "
"mode with split view streaming, presentation/collaboration mode with file "
"sharing and image/video display, paid questions/messages.  <a href='https://"
"videowhisper.com/tickets_submit.php?topic=PPV-Live-Webcams'>Contact Support</"
"a> | <a href='admin.php?page=live-webcams&tab=setup'>Setup</a>"
msgstr ""
"<strong> VideoWhisper PPV实时摄像头 - 付费视频聊天</ strong>解决方案可用于建"
"立每分钟付费（PPM）视频聊天站点。 包括自定义注册（表演者，客户，工作室），现"
"场摄像头列表，每个表演者的公共大厅，现场直播，可以由表演者播放的多个凸轮（角"
"度），带有留言和声音通知的自定义提示，每分钟私人支付私人和 组合视频显示，特殊"
"的ppm模式（偷窥，2路），移动浏览器的HLS / MPEG流传输，快照和视频存档，演示模"
"式（幻灯片，注释，文件共享）。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "VideoWhisper.com"
msgstr "VideoWhisper.com"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://videowhisper.com/"
msgstr "https://videowhisper.com/"

#. Template Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "VideoWhisper App - Full Page"
msgstr "视频Whisper应用程序 - 整页"

#. Template Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "VideoWhisper Full"
msgstr "VideoWhisper.com"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Performer started a different room type: current session type ended. "
#~ "Please re-enter!"
#~ msgstr "执行者开始了不同的房间类型: 当前会话类型已结束。请重新输入!"

#, fuzzy
#~ msgid "Select Different Webcam Listing/Channel"
#~ msgstr "选择不同的网络摄像头列表/频道"

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduler"
#~ msgstr "调度"

#, fuzzy
#~ msgid "Transactions"
#~ msgstr "交易"

#, fuzzy
#~ msgid "Listing Status"
#~ msgstr "新增清單狀態"

#, fuzzy
#~ msgid "Listing URL"
#~ msgstr "廣告連結："

#, fuzzy
#~ msgid " Webcam Slug"
#~ msgstr "网络摄像头"
